廢老藍絲既logic就係 誰大誰惡誰正確 所以714之後最牆頭草既人就開始會唔敢出聲 驚比人秋後算帳

和平 理性 暴力 已經係當代社運新原則 只有當牆頭草 好似當年驚九七後共產黨咁 轉向支持香港市民 就係社運既目標